如果kobe未死會唔會感染肺炎

佢同咁多球星接觸

好能好笑牙

死咗都會

你老母都會
成日同人親密接觸